我現在宣佈 喺連登正式成立中產區樂部, 唔歡迎綜援公屋撚

以後呢度就係我哋中產置高產嘅討論區, 你哋班死窮閪可以收皮, 冇我哋養你, 你連屎都冇得食呀, 鍾唔叫你老母幫我含撚報答下我

綜援公屋撚 有得畀你住豪宅你住唔住呀, 有得畀你月薪十萬裡 要唔要呀, 先得個一萬蚊人工一個月, 你哋真心唔死都冇撚用

收皮啦分化狗
利申私樓, 英國讀書

分化你老母個閪就有份, 公屋仔唔使扮私樓仔嘅

可唔可以講下你收入幾多, 自己住緊果度私樓幾錢? 係自己一人供緊? 定係 full pay 買? (段估你唔係痴老豆老母住掛)

咁多公屋葡萄撚入左黎

本人喺外國租屋住, 草緊錢畀首期返香港